未來寵物節只有兩條路1.強制戴狗罩2.禁止寵物入場

唔係同類型悲劇只會再次發生
香港唔識養狗嘅人實在太多
行出街睇下幾多人比隻狗扯繩就知

以為樓主諷刺緊1.口罩防疫 2. 安心出行

中型犬或以上 一定要強制戴狗罩！

禁止貓入場

根本應該禁

D 狗係個場雙揪
利行下腳邊有隻細狗走過，踢親佢係咪大會負責
都唔講d屎屎尿尿

帶貓入場直頭應該告虐畜
邊有貓會鍾意一個陌生、嘈到仆街、多人、多動物嘅環境

有架

多數就唔出
但100隻貓100種性格
有啲唔出街會抑鬱

真，個場太多人，又太多細狗，之前行都驚踢到佢地

呢單野會場要唔要上身？
呢個狗size要唔要帶罩？

原來個grp咁多呢啲人

寵乜野物展 狗出街戴狗罩好正常
呢幾年年太多戇鳩養狗 老馮唔戴正仆街

今次係好明顯個狗主
有問題啦

不過唔係好明點解
寵物節就要帶寵物入場
呢個概念

十個主人 十種養法
是但一隻毛孩
個身有隱性皮膚病
都大件事

密封式場館內播毒
諗起都反晒胃

咁洗唔洗禁埋兔仔 爬蟲類呀？
宜家係寵物展定係純狗展呀？

要唔要禁埋小朋友呀？ 失控嘅狗都會危害到佢哋喎

其實狗都係，唔係隻隻狗都接受到自己去陌生地方，佢哋如果極度不安平時再乖都會突然發惡，始終動物本能就係要保護自己。

但香港好多狗主同啲“他只是個孩子”嘅垃圾家長一樣，點都話自己隻狗好乖唔會有攻擊性。但再無攻擊性嘅狗都有可能誤判有危險而突襲，出咗事都繼續堅持隻狗乖嗰啲應該拎個主人去犬決。

利申：貓同狗一齊養咗十幾年

冇狗帶就咁放係車已經犯法喇

Btw 引戰假膠

其實無明確話咁會犯法

咬死咗未？
到時先拎出嚟嘈一餐啦

隻柴冇20KG?

「大型狗隻」須時刻被人用一條長度不超逾2米的狗帶穩妥地牽引著；或
「大型狗隻」須被人用一條長度不超逾1.5米的狗帶以不會對公眾及動物的安全以及該狗隻的福利構成危險的方式穩妥地縛在固定物體上；或

on9

不如唔好搞啦

20kg柴？？ 應該肥到見唔到腳

貓撚真係on99
平時當連登係ig po佢隻垃圾貓都夠
而家帶埋隻貓出人多地方又唔睇實佢
真係鳩上加鳩

未上磅你點知? Fc 左未?

所以其實應該全禁寵物入場